[
    {
        "fields": {
            "additional_name": "\"Fito\"",
            "biography": "Naci\u00f3 en San Juan, se traslad\u00f3 a la ciudad de La Plata para estudiar en el Conservatorio de M\u00fasica. Fue presidente del Centro de Estudiantes y luego titular de la Federaci\u00f3n de Conservatorios de M\u00fasica bonaerenses. En 1988 fue electo delegado general de ATE y otros cargos gremiales. En 1997 fue electo diputado provincial. En 2004 fund\u00f3 el Foro por los Derechos de la Ni\u00f1ez en la provincia de Buenos Aires. Fue secretario General de la Coordinadora de Centrales Sindicales del Cono Sur (2009-2011). Junto con V\u00edctor De Gennaro fue fundador de la Corriente Nacional por la Unidad Popular (UP), que integra el Frente Amplio Progresista (FAP). Adem\u00e1s es coordinador nacional de la iniciativa pol\u00edtica \u201cHacia una Constituyente Social en la Argentina\u201d y actualmente se desenvuelve como Secretario de Relaciones Internacionales de la Central de Trabajadores de la Argentina (CTA).",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-01T03:06:04.172Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Aguirre",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Adolfo",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/adolfo_aguirre.png",
            "name": "Adolfo Aguirre",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: no ocupa cargos p\u00fablicos",
            "updated_at": "2015-07-28T04:13:18.702Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "adolfo-aguirre"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en la ciudad de San Luis. En 1971 obtuvo el t\u00edtulo de abogado en la Facultad de Derecho y Ciencias Sociales de la Universidad Nacional de Buenos Aires. En 1973 es electo Diputado Provincial y Presidente del Bloque Justicialista. Cre\u00f3 en 1999 la Fundaci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Social Argentino Latinoamericana (FISAL). Desde el retorno de la democracia fue Gobernador de la Provincia de San Luis por cinco per\u00edodos consecutivos (1983-2001), Presidente de la Naci\u00f3n Argentina (2001), Diputado Nacional (2003-2005). Es adem\u00e1s Presidente del Grupo de Parlamentarios Argentinos de Amistad con la Rep\u00fablica Oriental del Uruguay (desde 2006), con Turqu\u00eda (desde 2008), del Mercosur (desde 2006) y Miembro de la Delegaci\u00f3n Externa del Parlamento del Mercosur ante el EUROLAT (desde 2008). Desde 2005 es Senador Nacional, cargo que desempe\u00f1a actualmente. ",
            "birth_date": "25/07/1947",
            "created_at": "2015-06-30T23:35:33.030Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Rodr\u00edguez S\u00e1a",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Adolfo",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/saa2.png",
            "name": "Adolfo Rodr\u00edguez S\u00e1a",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Senador de la Naci\u00f3n por San Luis",
            "updated_at": "2015-07-26T23:34:05.459Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "adolfo-rodriguez-saa"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Villaguay el 29 de septiembre de 1970. Curs\u00f3 Abogac\u00eda en la Universidad Nacional del Litoral. Est\u00e1 casado con la diputada provincial Mar\u00eda Claudia Monjo con quien tiene cuatro hijos: Valentina, Malena, Ignacio y Candela. \r\nEs productor agropecuario y empresario en el sector inmobiliario. \r\nFue concejal de Villaguay (1999-2003), diputado provincial (2003-2007) y en 2007 result\u00f3 electo Intendente de Villaguay, siendo reelegido en 2011. \r\n",
            "birth_date": "29/09/1970",
            "created_at": "2015-07-12T21:00:20.995Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Fuertes",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Adri\u00e1n",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/adrian_fuertes.png",
            "name": "Adri\u00e1n Fuertes",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T22:41:03.423Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "adrian-fuertes-29091970"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-09T02:46:33.806Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Alberto",
            "gender": "",
            "given_name": "Ag\u00fcero",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/alberto_aguero.png",
            "name": "Alberto Ag\u00fcero",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T01:36:36.322Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "alberto-aguero"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en C\u00f3rdoba, donde inici\u00f3 su militancia socialista en los a\u00f1os 80. Vive en la Ciudad de Buenos Aires desde hace veinte a\u00f1os. Tiene 2 hijos. Es secretario general del MST y congresal nacional de la CTA (l\u00ednea Michelli). Es parte de la redacci\u00f3n del peri\u00f3dico Alternativa Socialista.\r\nEl primer proyecto que present\u00f3 es una ley de \u00e9tica p\u00fablica para que todos los funcionarios pol\u00edticos est\u00e9n obligados a educar a sus hijos en escuelas p\u00fablicas y a atenderse en hospitales p\u00fablicos, sin privilegios. Es un activo promotor de la defensa de los derechos de los trabajadores y actualmente se desempe\u00f1a como Legislador porte\u00f1o en la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires.",
            "birth_date": "02/12/1963",
            "created_at": "2015-07-11T20:35:01.303Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Bodart",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Alejandro",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/bodart.png",
            "name": "Alejandro Bodart",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Legislador de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-27T17:20:21.055Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "alejandro-bodart-2121963"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Tiene 61 a\u00f1os. Est\u00e1 casado. Se recibi\u00f3 de M\u00e9dico. Fue diputado provincial en dos per\u00edodos (1987-1991 y 1991-1995).  Actualmente preside el hist\u00f3rico partido que fund\u00f3 su padre (Cruzada Renovadora). Entre los diferentes cargos que ocup\u00f3, tambi\u00e9n fue Intendente de la Capital de San Juan entre 1999-2003. Durante su Intendencia, fue elegido tambi\u00e9n como vicepresidente de la Federaci\u00f3n Argentina de Municipios.",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-09T02:45:47.040Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Alfredo",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Avel\u00edn Nollens",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/alfredo_avelinnollens.png",
            "name": "Alfredo Avel\u00edn Nollens",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: ",
            "updated_at": "2015-07-26T00:59:13.601Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "alfredo-avelin-nollens"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Productor agropecuario, naci\u00f3 el 16 de febrero de 1957 en Mar\u00eda Grande, Entre R\u00edos. Padre de Luigi, Marcos y Delfina. Sexto de 10 hermanos. Fan\u00e1tico del folklore y la historia argentina. UNo de los l\u00edderes de las protestas del campo en 2008. Miembro de Federaci\u00f3n Agraria Argentina. Senador Nacional electo en 2013. ",
            "birth_date": "16/02/1957",
            "created_at": "2015-07-01T03:01:25.703Z",
            "death_date": "",
            "email": "alfredo.deangeli@senado.gov.ar",
            "end_date": "",
            "family_name": "De \u00c1ngeli",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Alfredo",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/alfredo_deangeli.png",
            "name": "Alfredo De \u00c1ngeli",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T22:42:52.435Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "alfredo-de-angeli"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Quilmes, Buenos Aires. Es padre de dos hijos. Se recibi\u00f3 como Contador p\u00fablico en la Universidad Nacional de Lomas de Zamora. Tambi\u00e9n obtuvo el t\u00edtulo de Abogado en la misma instituci\u00f3n. Se inici\u00f3 en la pol\u00edtica desde muy joven, militando en el peronismo desde los 14 a\u00f1os. En 1991 fue electo intendente de Quilmes, su ciudad de origen. Actualmente es presidente del Club Quilmes y de la Confederaci\u00f3n Argentina de Hockey.\r\nEn 1994 fue electo convencional constituyente. En 1995 asumi\u00f3 como Senador provincial. En 1997 ocup\u00f3 la Secretar\u00eda de Gobierno de la Provincia de Buenos Aires. Tambi\u00e9n fue funcionario de la Gobernaci\u00f3n de Carlos Ruckauf en la provincia de Buenos Aires, se desempe\u00f1\u00f3 sucesivamente como Secretario del Ministerio de Trabajo y luego como Ministro de Trabajo.\r\nFue Ministro de Interior, Ministro de Justicia, Seguridad y Derechos Humanos, Jefe de Gabinete entre otros cargos de relevancia que ocup\u00f3 entre 2002 y 2011, bajo las \u00f3rdenes de tres presidentes, Eduardo Duhalde, N\u00e9stor Kirchner y Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner. En 2011 fue electo Senador Nacional por la provincia de Buenos Aires, cargo que ejerci\u00f3 hasta que fue designado Secretario General de la Presidencia a comienzos de 2015. Luego fue nombrado nuevamente Jefe de Gabinete de Ministros, cargo que desempe\u00f1a actualmente. ",
            "birth_date": "09/01/1957",
            "created_at": "2015-07-01T03:04:34.647Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Fern\u00e1ndez",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "An\u00edbal",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/anibal_fernandez.png",
            "name": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Jefe de Gabinete de Ministros de la Naci\u00f3n",
            "updated_at": "2015-07-28T02:45:28.823Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "anibal-fernandez"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-09T02:46:11.004Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Benjam\u00edn",
            "gender": "",
            "given_name": "Kuchen",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/benjamin_kuchen.png",
            "name": "Benjam\u00edn Kuchen",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T22:29:27.791Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "benjamin-kuchen"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Es soci\u00f3logo y docente universitario. Fue director de la Carrera de Sociolog\u00eda de la UBA y coordinador de la C\u00e1tedra Libre \u201cKarl Marx\u201d, que se dicta en varias universidades del pa\u00eds. Entre 1983 y 1988 fue dirigente de la \"Juventud Socialista\" del Movimiento al Socialismo (MAS). En 1988 fue uno de los fundadores del Partido de los Trabajadores Socialistas (PTS), del cual es dirigente nacional. Fue candidato a diversos cargos de nivel provincial y nacional por las coaliciones de Izquierda. En las elecciones de 2013 result\u00f3 electo diputado de la Provincia de Buenos Aires por el Frente de Izquierda, cargo al que renunci\u00f3 el 10 de junio de 2015 para dejar su lugar al siguiente candidato en funci\u00f3n de la rotaci\u00f3n de banca entre los distintos partidos que conforman la coalici\u00f3n.",
            "birth_date": "28/03/1967",
            "created_at": "2015-07-01T03:06:27.812Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Castillo",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Christian",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/christian_castillo.png",
            "name": "Christian Castillo",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: no ocupa cargos p\u00fablicos",
            "updated_at": "2015-07-24T18:49:43.691Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "christian-castillo"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Chos Malal, Neuqu\u00e9n, hace 59 a\u00f1os. Es periodista y en su juventud tambi\u00e9n estuvo en la \"cocina\" de los medios como tornero gr\u00e1fico. Sus comienzos en la pol\u00edtica se remontan a la d\u00e9cada del 70 donde se integr\u00f3 al Partido Obrero. Se define como un dirigente socialista. Es precandidato a Gobernador y a legislador.\r\n",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-01T03:07:46.700Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Blanco",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Daniel",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/daniel_blanco.png",
            "name": "Daniel Blanco",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: no ocupa cargos p\u00fablicos",
            "updated_at": "2015-07-24T19:06:02.332Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "daniel-blanco"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "Osvaldo",
            "biography": "Naci\u00f3 en Buenos Aires el 13 de enero de 1957. Estudi\u00f3 Marketing en la U.A.D.E., de Buenos Aires. En 1991 se cas\u00f3 con Karina Rabolini. Fue deportista profesional. En su paso por la Moton\u00e1utica, sufri\u00f3 un accidente por el que le amputaron un brazo. Fue diputado nacional, y Secretario de deportes y turismo de la Naci\u00f3n durante el gobierno de Carlos Menem. Fue electo Vicepresidente de la Naci\u00f3n en 2003 en la f\u00f3rmula que encbezaba N\u00e9stor Kirchner. Es el actual Gobernador de la Provincia de Buenos Aires, cargo para el que fue reelecto en 2011. Su primer mandato como Gobernador se inici\u00f3 en 2007. ",
            "birth_date": "13/01/1957",
            "created_at": "2015-06-30T22:59:16.728Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Scioli",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Daniel",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/scioli.png",
            "name": "Daniel Scioli",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Gobernador de Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-26T23:41:08.020Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "daniel-scioli-2"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Es hermano del actual Presidente del bloque de senadores del Frente Renovador, Jorge D\u00b4Onofrio. Tom\u00f3 licencia en el cargo en territorio puntano para dedicarse a recorrer la provincia de Buenos Aires como candidato a la Gobernaci\u00f3n por el sector de Adolfo Rodr\u00edguez Saa. A pesar de que reside en la ciudad de San Luis, los Rodr\u00edguez Saa lo convencieron de representarlos en el territorio bonaerense. Fue Coordinador de Desarrollo y Proteccion Social de San Luis. Tambi\u00e9n ocup\u00f3 el Ministerio de Pol\u00edtica Habitacional, del que debi\u00f3 irse despu\u00e9s de un episodio con la Polic\u00eda. Meses m\u00e1s tarde, el Gobernador Poggi volvi\u00f3 a nombrarlo Ministro de Gobierno, cargo que desempe\u00f1a actualmente. Es hijo de Jorge Jos\u00e9 Donofrio, funcionario de Juan Domingo Per\u00f3n.",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-01T03:06:17.537Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "D'onofrio",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Eduardo",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/eduardo_donofrio.png",
            "name": "Eduardo D'onofrio",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Ministro de Gobierno de San Luis",
            "updated_at": "2015-07-24T18:50:12.294Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "eduardo-donofrio"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Resistencia, Chaco. Se recibi\u00f3 de Abogada en la Universidad Nacional del Nordeste en el a\u00f1o 1978 e hizo estudios de Doctorado en Derecho P\u00fablico en la Universidad Nacional del Litoral. Tuvo a su cargo varias c\u00e1tedras en Universidad Nacional del Nordeste (UNNE). Se alej\u00f3 del Radicalismo en 2001, en ocasi\u00f3n de tratarse en el Congreso Nacional la entrega de Poderes especiales para el Poder Ejecutivo, que Carri\u00f3 rechaz\u00f3. En el 2004 fund\u00f3 el Instituto de formaci\u00f3n cultural y pol\u00edtica Hannah Arendt del que es su Coordinadora General. Fue Convencional Constituyente y Diputada Nacional por la provincia del Chaco entre 1995 y 2003. En el 2005 fue electa Diputada Nacional por la Ciudad de Buenos Aires por el ARI. Desde diciembre del 2009 es diputada nacional de la Coalici\u00f3n C\u00edvica por la Ciudad de Buenos Aires. ",
            "birth_date": "16/12/1956",
            "created_at": "2015-06-30T23:36:37.425Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Carri\u00f3",
            "gender": "Femenino",
            "given_name": "Elisa",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/elisa-carrio.png",
            "name": "Elisa Carri\u00f3",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Diputada de la Naci\u00f3n por la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-28T01:59:45.353Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "elisa-carrio"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en San Rafael, Mendoza. Est\u00e1 casado con Cristina Bessone y tiene dos hijos. Su actividad pol\u00edtica comenz\u00f3 en 1982 con el advenimiento de la democracia, cuando fue electo presidente de la Juventud Radical en San Rafael. Desde entonces ocup\u00f3 diversos cargos partidarios. En 2009 fue elegido Presidente del Comit\u00e9 Nacional de la UCR. Fue miembro del Consejo de la Magistratura como representante del Senado. Actualmente se desempe\u00f1a como Senador Nacional y preside el Comit\u00e9 Nacional de la Uni\u00f3n C\u00edvica Radical.",
            "birth_date": "09/12/1956",
            "created_at": "2015-06-30T23:07:53.193Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Sanz",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Ernesto",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/sanz.png",
            "name": "Ernesto Sanz",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Senador de la Naci\u00f3n por Mendoza",
            "updated_at": "2015-07-26T23:48:43.250Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "ernesto-sanz"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en el barrio porte\u00f1o de Recoleta. Durante su adolescencia comenz\u00f3 a militar en el peronismo. Se gradu\u00f3 como ingeniero agr\u00f3nomo en la Universidad de Buenos Aires y se dedic\u00f3 a la ense\u00f1anza, la investigaci\u00f3n y la consultor\u00eda privada antes de dedicarse a la pol\u00edtica. Fue ministro de Agricultura de la provincia de Buenos Aires durante la gobernaci\u00f3n de Cafiero. En 1989 pas\u00f3 ocupar la Secretar\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca de la Naci\u00f3n hasta 1991. Fue electo diputado nacional, cargo que ocup\u00f3 por dos a\u00f1os, ya que en 1993 regres\u00f3 al puesto de Secretario de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Alimentos. En 1999 fue electo vicegobernador de la provincia de Buenos Aires. Cuando el entonces Gobernador Ruckauf asum\u00f3 como ministro de Relaciones Exteriores y Culto, qued\u00f3 a cargo de la Gobernaci\u00f3n. En las elecciones de 2003 fue electo como Gobernador. En 2007 fue electo Diputado nacional por el Frente para la Victoria. En 2009 renunci\u00f3 a su banca para convertirse en candidato a diputado nacional con el sello de Uni\u00f3n-PRO, cargo para el que result\u00f3 electo. Durante 2013, renov\u00f3 su banca en la c\u00e1mara de diputados por el Frente Renovador que lidera Sergio Massa. ",
            "birth_date": "23/07/1950",
            "created_at": "2015-07-01T03:05:42.968Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Sol\u00e1",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/felipe_sola.png",
            "name": "Felipe Sol\u00e1",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Diputado Nacional por Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-28T02:24:26.032Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "felipe-sola"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Es profesor de Historia en la escuela secundaria, preceptor y trabaja en la biblioteca popular de Crespo. Se desempe\u00f1\u00f3 en cargo gremiales en el sindicato docente de Agmer, actualmente es congresal.\r\n",
            "birth_date": "01/08/70 ",
            "created_at": "2015-07-01T03:02:05.020Z",
            "death_date": "",
            "email": "gabrielgeist@yahoo.com",
            "end_date": "",
            "family_name": "Geist",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Gabriel",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/gabriel_geist.png",
            "name": "Gabriel Geist",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T22:49:57.158Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "gabriel-geist"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Villa Alem, donde sigue viviendo desde hace 73 a\u00f1os. Milit\u00f3 desde joven y se desempe\u00f1\u00f3 como empleado judicial, actividad con la que se jubil\u00f3. Tambi\u00e9n fue delegado por el gremio de los judiciales a la CGT de los Argentinos. En su juventud jug\u00f3 al f\u00fatbol en Tucum\u00e1n Central. Se ufana de no saber manejar ni tener auto. Ocup\u00f3 diversos roles partidarios dentro de las filas de l Uni\u00f3n C\u00edvica Radical. \r\n",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-01T03:07:22.759Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Parajon",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Gumersindo",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/gumersindo_parajon.png",
            "name": "Gumersindo Paraj\u00f3n",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T19:07:11.127Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "gumersindo"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Es oriundo de la ciudad de Concordia, tiene 52 a\u00f1os. Fue contador del Instituto de Ayuda Financiera a la Acci\u00f3n Social (Iafas), ex concejal de su ciudad y fue Coordinador de Administraci\u00f3n de la subsede de la Universidad Aut\u00f3noma de Entre R\u00edos (Uader) en Concordia. En 2005 asumi\u00f3 como ministro de Salud y Acci\u00f3n Social de Entre R\u00edos durante la Gobernaci\u00f3n de Jorge Busti. En 2007 fue electo Intendente de Concordia y fue reelecto en 2011. Preside el Consejo Departamental del Partido Justicialista de Concordia y la Liga de Intendentes del PJ Entre R\u00edos. ",
            "birth_date": "22/02/1963",
            "created_at": "2015-07-01T03:01:08.000Z",
            "death_date": "",
            "email": "gustavobordet@hotmail.com",
            "end_date": "",
            "family_name": "Bordet",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Gustavo",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/gustavo_bordet.png",
            "name": "Gustavo Bordet",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-27T17:46:51.440Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "gustavo-bordet"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "Antonio",
            "biography": "Apodado \"Chino\". Naci\u00f3 y vive hasta hoy en la ciudad de Avellaneda con su esposa y dos hijos. Fue obrero y activista sindical del Ferrocarril Gral. Roca. Desde su juventud se sum\u00f3 a las filas del Partido Socialista de los Trabajadores - PST (Partido antecesor del MAS). Trabaj\u00f3 como obrero metal\u00fargico, fue electo delegado de la Uni\u00f3n Obrera Metal\u00fargica (UOM). Tras el golpe de Estado de 1976 pas\u00f3 a la clandestinidad. Con la recuperaci\u00f3n democr\u00e1tica tuvo una activa participaci\u00f3n en las luchas obreras encabezando los reclamos frente a las privatizaciones, al igual que tras la ca\u00edda de f\u00e1bricas y la recuperaci\u00f3n en la crisis de 2001. Fue candidato en distintas elecciones pero hasta el momento no ha ocupado cargos p\u00fablicos. \r\n",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-18T17:59:59.599Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Heberling",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "H\u00e9ctor",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/hector_heberling.png",
            "name": "H\u00e9ctor Heberling",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: no ocupa cargos p\u00f9blicos",
            "updated_at": "2015-07-23T22:34:24.274Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "hector-antonio-heberling"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Bah\u00eda Blanca, Provincia de Buenos Aires. Se recibi\u00f3 de agrimensor en la Universidad Nacional del Sur. Fue profesor de la misma Universidad y de la Universidad Nacional del Centro. Es hermano de la diputada nacional Virginia Linares, est\u00e1 casado y tiene cuatro hijos y una nieta.\r\nEn Bah\u00eda Blanca, fue Secretario de Obras y Servicios P\u00fablicos Municipal  y presidente del Concejo Deliberante. En 1991 fue electo Intendente y mantuvo el cargo durante tres mandatos consecutivos hasta el 2003. En 2005 fue electo diputado de la Provincia de Buenos Aires siendo reelecto en 2009, ya por entonces como candidato del Partido GEN. Para el a\u00f1o 2011 renunci\u00f3 a su banca provincial y asumi\u00f3 como Senador nacional, cargo que ocupa actualmente.",
            "birth_date": "03/03/1951",
            "created_at": "2015-07-01T03:05:05.586Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Linares",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Jaime",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/jaime_linares.png",
            "name": "Jaime Linares",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Senador de la Naci\u00f3n por la provincia de Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-28T03:05:58.628Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "jaime-linares"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Su verdadero nombre es Jos\u00e9 Sa\u00fal Wermus, pero se lo conoce como Jorge Altamira. Naci\u00f3 en Buenos Aires en 1942. Particip\u00f3 en huelgas obreras desde muy joven. Estudi\u00f3 Econom\u00eda pol\u00edtica. En 1964 fund\u00f3 la revista Pol\u00edtica Obrera, que m\u00e1s tarde dar\u00eda nombre al Partido Obrero del que fue fundador. \r\nFue Legislador de la Ciudad de Buenos Aires (2000-2004). Es pol\u00edglota: habla franc\u00e9s, ingl\u00e9s, italiano y portugu\u00e9s, adem\u00e1s de castellano. Domina tambi\u00e9n el \u00eddish y el hebreo. Es hermano del periodista y analista econ\u00f3mico Natalio Wermus (m\u00e1s conocido como Ismael Berm\u00fadez) y del influyente asesor pol\u00edtico Felipe Wermus (que utiliza el seud\u00f3nimo Luis Favre). Ha sido varias veces candidato a Presidente de la Naci\u00f3n y a diputado nacional. ",
            "birth_date": "14/04/1942",
            "created_at": "2015-06-30T23:43:21.470Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Altamira",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Jorge",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/altamira.png",
            "name": "Jorge Altamira",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: no ocupa cargos p\u00f9blicos",
            "updated_at": "2015-07-28T02:03:28.331Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "jorge-altamira"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Villa Mar\u00eda, C\u00f3rdoba. Egres\u00f3 como abogado de la Universidad Nacional de C\u00f3rdoba. Est\u00e1 casado. Participa en pol\u00edtica desde los 21 a\u00f1os. Llega a Buenos Aires en 1989 ejerce la abogac\u00eda y la docencia en San Justo, La Matanza. All\u00ed comienza su militancia en el conurbano. Fue uno de los impulsores de la organizaci\u00f3n social Barrios de Pie, que coordin\u00f3 a nivel nacional hasta 2003. En el \u00e1mbito de la funci\u00f3n p\u00fablica, se desempe\u00f1a en el Ministerio de Desarrollo Social de la Naci\u00f3n; en 2003 como Director Nacional de Asistencia Comunitaria y en 2006 como Subsecretario de Organizaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n Popular. Renunci\u00f3 al cargo cuando Libres del Sur decide alejarse del kirchnerismo, en diciembre de 2008. Fue creador de V\u00cdas Sarmiento, asociaci\u00f3n de usuarios organizados para recuperar un ferrocarril digno. Actualmente es Secretario General del Movimiento Libres del Sur en la Provincia de Buenos y miembro de la Direcci\u00f3n Provincial del Frente Amplio Unen.",
            "birth_date": "22/08/1960",
            "created_at": "2015-07-01T03:05:54.344Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Ceballos",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Jorge",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/jorge_ceballos.png",
            "name": "Jorge Ceballos",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: no ocupa cargos p\u00fablicos",
            "updated_at": "2015-07-23T21:41:44.923Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "jorge-ceballos"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "Manuel",
            "biography": "Naci\u00f3 en San Miguel de Tucum\u00e1n. Desarroll\u00f3 su militancia desde joven. Presidi\u00f3 el Centro de Estudiantes de la Facultad de Odontolog\u00eda de la Universidad Nacional de Tucum\u00e1n, Consejero Directivo y luego Consejero Superior. Se gradu\u00f3 como Odont\u00f3logo, trabaj\u00f3 en su consultorio y ocup\u00f3 diversos cargos en el \u00e1mbito Universitario donde fue Secretario de Extensi\u00f3n y Secretario Administrativo de la Facultad de Odontolog\u00eda y m\u00e1s tarde Secretario de Asuntos Estudiantiles y Secretario de Extensi\u00f3n de la Universidad Nacional de Tucum\u00e1n. En 2003 fue electo legislador provincial. Tambi\u00e9n ocup\u00f3 cargos partidarios de relevancia en la UCR, donde alcanz\u00f3 en 2007 la Vicepresidencia del Comit\u00e9 Nacional. El 10 de diciembre del 2009 asumi\u00f3 como Senador de la Naci\u00f3n, presidiendo el bloque de Senadores de la UCR desde 2012. En diciembre de 2013 renunci\u00f3 a su banca en el Senado para asumir como Diputado, cargo que actualmente ocupa.",
            "birth_date": "15/07/1965",
            "created_at": "2015-07-15T23:05:39.785Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Cano",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Jos\u00e9 Manuel",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/jose_cano.png",
            "name": "Jos\u00e9 Manuel Cano",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Diputado Nacional por Tucum\u00e1n",
            "updated_at": "2015-07-27T01:54:18.898Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "jose-cano-15071965"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba. Es abogado. Curs\u00f3 sus estudios superiores en la Facultad de Derecho y Ciencias Sociales de la Universidad Nacional de C\u00f3rdoba. All\u00ed se desempe\u00f1\u00f3 como docente. Tiene dos hijas y actualmente est\u00e1 en pareja con su ex ministra de la Producci\u00f3n, Adriana Nazari. Fue uno de los promotores del movimiento conocido como \"Renovaci\u00f3n peronista\" en la d\u00e9cada de 1980. Fue Diputado Nacional por C\u00f3rdoba, Embajador en Brasil, Senador Nacional y tres veces Gobernador de C\u00f3rdoba, cargo que desempe\u00f1a actualmente.",
            "birth_date": "28/11/1949",
            "created_at": "2015-06-30T23:09:00.720Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "de la Sota",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Jos\u00e9 Manuel",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/de-la-sota.png",
            "name": "Jos\u00e9 Manuel de la Sota",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Gobernador de la provincia de C\u00f3rdoba",
            "updated_at": "2015-07-28T01:23:54.664Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "jose-manuel-de-la-sota"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "Luis",
            "biography": "Naci\u00f3 en San Miguel de Tucum\u00e1n. Es de origen liban\u00e9s, y se recibi\u00f3 de m\u00e9dico cirujano, sanitarista y m\u00e9dico-legista. Curs\u00f3 la carrera de Medicina en la Universidad Nacional de Tucum\u00e1n. Entre otros t\u00edtulos profesionales tambi\u00e9n tiene un m\u00e1ster en Administraci\u00f3n de Servicios y Sistemas de Salud realizado en la Escuela de Salud P\u00fablica de la UBA. Se desempe\u00f1\u00f3 como ministro de Salud en el Partido de La Matanza (Buenos Aires), y luego como viceministro de salud en la provincia de San Luis. En el a\u00f1o 2003 asumi\u00f3 como ministro de salud de la provincia de Tucum\u00e1n, integrando el gabinete del Gobernador Jos\u00e9 Alperovich. En el a\u00f1o 2007 fue electo vicegobernador de Tucum\u00e1n, compartiendo la f\u00f3rmula electoral con el Gobernador Jos\u00e9 Alperovich. En 2009 asumi\u00f3 el cargo de Ministro de Salud de la Naci\u00f3n, integrando el gabinete de la Presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner. ",
            "birth_date": "08/01/1969",
            "created_at": "2015-07-01T03:06:53.490Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Manzur",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Juan",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/juan_manzur.png",
            "name": "Juan Manzur",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: ",
            "updated_at": "2015-07-24T19:15:46.944Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "juan-manzur"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "Andr\u00e9s",
            "biography": "Naci\u00f3 en Chacabuco, Provincia de Buenos Aires. Sus primeros cargos de relevancia se dieron durante la gesti\u00f3n de Menem: cumpli\u00f3 funciones en los ministerios de Salud, Interior y en la Jefatura de Gabinete. En 1995, fue electo intendente de su ciudad natal, Chacabuco. Fue Ministro de Obras P\u00fablicas en la Gobernaci\u00f3n bonaerense de Ruckauf (1999). En 2002, con la asunci\u00f3n de Duhalde como presidente, fue designado vicejefe de Gabinete. En 2003 fue designado por N\u00e9stor Kirchner en un cargo de la Jefatura de Gabinete y m\u00e1s tarde en el Ministerio de Defensa de la Naci\u00f3n. Entre 2007 y 2011fue Diputado y Vicepresidente de la C\u00e1mara de Diputados de la Provincia de Buenos Aires. En 2009 la presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner lo nombra Ministro de Agricultura. En 2011 asumi\u00f3 como diputado nacional y fue nombrado presidente de la C\u00e1mara de Diputados de la Naci\u00f3n, cargo que desempe\u00f1a actualmente. En 2013 se recibi\u00f3 de abogado en la Universidad de Buenos Aires.",
            "birth_date": "24/11/1963",
            "created_at": "2015-07-01T03:04:03.195Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Dominguez",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Juli\u00e1n",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/julian_dominguez.png",
            "name": "Juli\u00e1n Dom\u00ednguez",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Diputado de la Naci\u00f3n por la provincia de Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-28T02:34:56.324Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "julian-dominguez"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 el 16 de enero de 1966 en Rosario. Sonia Solari es su esposa y tiene dos hijos: Malena (1998) y Mart\u00edn (2001). Es Ingeniero Agr\u00f3nomo recibido en la Facultad de Ciencias Agrarias de Rosario. Es Productor agropecuario. Diputado Nacional (MC 2007-2011). Actual Diputado Provincial de Entre R\u00edos. Miembro de la Mesa Directiva Nacional del Partido Socialista.\r\n",
            "birth_date": "16/01/1966",
            "created_at": "2015-07-01T03:03:44.610Z",
            "death_date": "",
            "email": "diplisandroviale@hcder.gov.ar",
            "end_date": "",
            "family_name": "Viale",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Lisandro",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/lisandro_viale.png",
            "name": "Lisandro Viale",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T22:53:03.074Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "lisandro-viale"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en La Plata, donde vive actualmente. Es Ingeniero Agr\u00f3nomo, egresado de la Universidad Nacional de La Plata (UNLP). Actualmente se desempe\u00f1a como docente en la Facultad de Ciencias Agrarias de la UNLP. Es militante y referente de la Agrupaci\u00f3n \"Patria Grande\". Ocupa un rol destacado en la Secretar\u00eda de articulaci\u00f3n de Movimientos Sociales del ALBA, la Alternativa Bolivariana para los Pueblos de Nuestra Am\u00e9rica. ",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-17T21:47:24.834Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Bertoldi",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Manuel",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/manuel_bertoldi.png",
            "name": "Manuel Bertoldi",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: ",
            "updated_at": "2015-07-27T01:51:49.316Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "manuel-bertoldi"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Mor\u00f3n, Buenos Aires. Estudi\u00f3 Derecho en la Universidad de Mor\u00f3n. Ha sido diputada nacional por la Uni\u00f3n C\u00edvica Radical, partido que abandon\u00f3 en 2007. Desde ese a\u00f1o es la m\u00e1xima referente y l\u00edder del Partido GEN.  Fue Presidenta del Consejo Internacional de Parlamentarian for Global Action y del Grupo de Mujeres del Foro Interparlamentario de las Am\u00e9ricas. Tambi\u00e9n particip\u00f3 activamente en la Comisi\u00f3n de Derechos Humanos del Parlamento Latinoamericano y del Foro de Parlamentarios contra la Corrupci\u00f3n. En 2013 fue electa Dipuitada Nacional, cargo que ocupa actualmente.",
            "birth_date": "17/03/1955",
            "created_at": "2015-05-29T20:17:08.303Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Stolbizer",
            "gender": "Femenino",
            "given_name": "Margarita",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/stolbizer.png",
            "name": "Margarita Stolbizer",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Diputada de la Naci\u00f3n por la provincia de Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-24T17:49:34.827Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "margarita-stolbizer"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en 1973 y creci\u00f3 en el barrio porte\u00f1o de Flores. Se recibi\u00f3 como Licenciada en Ciencias pol\u00edticas en la Universidad Cat\u00f3lica Argentina, especializada en relaciones internacionales. Est\u00e1 casada y tiene tres hijos. Particip\u00f3 en la Fundaci\u00f3n Crecer y Crecer y en el Grupo Sophia, un think tank fundado por Horacio Rodr\u00edguez Larreta y formado mayormente por voluntarios. tambi\u00e9n trabaj\u00f3 en la ANSES, en los ministerios de Desarrollo Social de la Naci\u00f3n y Relaciones Exteriores y Culto, y en el PAMI.En el 2003 fue electa Legisladora de la Ciudad de Buenos Aires. En el 2007 fue reelecta como legisladora porte\u00f1a renunciando a la banca para asumir como Ministra de Desarrollo Social del primer mandato de Mauricio Macri como Jefe de Gobierno de la Ciudad de Buenos Aires. En 2011 fue electa Vicejefa de Gobierno en la f\u00f3rmula junto a Macri, puesto que ocupa actualmente. ",
            "birth_date": "08/09/1973",
            "created_at": "2015-07-01T03:04:49.046Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Vidal",
            "gender": "Femenino",
            "given_name": "Mar\u00eda Eugenia",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/maria_euge_vidal.png",
            "name": "Mar\u00eda Eugenia Vidal",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Vicejefa de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-28T02:59:35.883Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "maria-eugenia-vidal"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Paran\u00e1, Entre R\u00edos y vive en la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires desde hace 10 a\u00f1os. Es Licenciada en Sociolog\u00eda, egresada de la Facultad de Ciencias Sociales de la UBA. Es militante de la Agrupaci\u00f3n de mujeres Las Rojas y del Nuevo MAS (Movimiento al Socialismo).\r\nSe define a s\u00ed misma como \u201cActivista por los derechos de las mujeres y de los trabajadores\u201d y es una impulsora de la lucha por el aborto legal en la Argentina. Junto a Las Rojas organiz\u00f3 la movilizaci\u00f3n del 1\u00b0 de Noviembre de 2012, una de las marchas m\u00e1s importantes por el derecho al aborto legal, seguro y gratuito. Tiene 30 a\u00f1os. Es la candidata presidencial m\u00e1s joven de la historia argentina. ",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-11T20:45:19.245Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Casta\u00f1eira",
            "gender": "Femenino",
            "given_name": "Manuela",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/castaneira.png",
            "name": "Manuela Casta\u00f1eira",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: no ocupa cargos p\u00fablicos",
            "updated_at": "2015-07-27T00:45:21.458Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "mariana-castaneda"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en San Miguel de Tucum\u00e1n. Tiene 50 a\u00f1os de edad, 5 hijos y 3 nietos. Se gradu\u00f3 como Contador P\u00fablico Nacional de la Universidad Nacional de Tucum\u00e1n. Ocup\u00f3 diversos cargos relacionados con el \u00e1rea de salud, entre ellos fue Interventor del Subsidio de Salud entre 2003 y 2008. Tambi\u00e9n se desempe\u00f1\u00f3 como Interventor de la Caja Popular de Ahorros de Tucum\u00e1n (2008/9) y particip\u00f3 de cargos dependientes del Gobierno Nacional durante el mandato de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, donde fue designado en la Administraci\u00f3n de Programas Especiales de la Seguridad Social y como Funcionario del Ministerio de Salud en el cargo de Subsecretario de Gesti\u00f3n Asistencial. Actualmente desarrolla actividades empresariales relacionadas al sector de la salud y forma parte del Frente que lidera Sergio Massa.",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-01T03:07:05.813Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Koltan",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Mario",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/mario_koltan.png",
            "name": "Mario Koltan",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: no ocupa cargos p\u00fablicos",
            "updated_at": "2015-07-24T19:19:23.395Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "mario-koltan"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-09T02:44:06.684Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Mart\u00edn",
            "gender": "",
            "given_name": "Turcum\u00e1n",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/martin_turcuman.png",
            "name": "Mart\u00edn Turcum\u00e1n",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T02:02:19.083Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "martin-tucurman"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-09T02:45:21.034Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Mary",
            "gender": "",
            "given_name": "Garrido",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/mary_garrido.png",
            "name": "Mary Garrido",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T02:04:30.228Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "mary-garrido"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en Tandil el 8 de febrero de 1959. Es ingeniero civil, padre de cuatro hijos y est\u00e1 casado desde 2010 con la empresaria Juliana Awada.  Trabaj\u00f3 en varias empresas del pa\u00eds como Citibank y el propio Grupo Macri. Fue presidente del Club Atl\u00e9tico Boca Juniors entre 1995 y 2008. Fue elegido como Diputado Nacional por Capital Federal en 2005 y en 2007 fue electo Jefe de Gobierno Porte\u00f1o. Fue reelegido en el cargo en 2011.",
            "birth_date": "08/02/1959",
            "created_at": "2015-05-29T20:15:17.646Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Macri",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Mauricio",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/mauricio-macri.png",
            "name": "Mauricio Macri",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Jefe de Gobierno de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-28T01:39:43.781Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "mauricio-macri"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Mauricio Jorge Yattah es oriundo de la Ciudad de Buenos Aires, nacido el 15 de Julio de 1949. Estudi\u00f3 Ciencias Econ\u00f3micas y Administraci\u00f3n de Empresas en la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas de la Universidad Nacional de Buenos Aires. Se gradu\u00f3 con el t\u00edtulo de Contador P\u00fablico. En la d\u00e9cada de 1980 constituy\u00f3 la Fundaci\u00f3n Un Mundo Un Pueblo, desde la cual realiz\u00f3 toda su labor c\u00edvica a lo largo de m\u00e1s de 30 a\u00f1os. ",
            "birth_date": "15/09/49",
            "created_at": "2015-07-23T16:58:08.915Z",
            "death_date": "",
            "email": "yattah@mauriciopresidente.com",
            "end_date": "",
            "family_name": "Yattah",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Mauricio",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/mauricio_yattah.png",
            "name": "Mauricio Yattah",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-27T01:49:52.518Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "mauricio-yattah-150949"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en C\u00f3rdoba. Inici\u00f3 su actividad militante desde adolescente. Fue part\u00edcipe del Cordobazo (1969) a ra\u00edz de su pertenencia a la corriente Pol\u00edtica Obrera, de la que emergi\u00f3 el Partido Obrero. Fue empleado de comercio, bancario, y delegado en representaci\u00f3n de los trabajadores del sector. En 1975 fue encarcelado por sus actividades en la huelga general de julio de ese a\u00f1o. Luego del golpe de estado de 1976 se radic\u00f3 en Buenos Aires, trabajando en la industria gr\u00e1fica, siendo elegido primero delegado y m\u00e1s tarde secretario general adjunto de la Federaci\u00f3n Gr\u00e1fica. Fue uno de los fundadores del Polo Obrero y el Bloque Piquetero Nacional.En 2011 fue electo Diputado Nacional.\r\nEn funci\u00f3n de los acuerdos internos del Frente de Izquierda, Pitrola debi\u00f3 renunciar a su banca el 10 de junio de 2015 para dejarle su lugar a Myriam Bregman, integrante del Partido de los Trabajadores Socialistas.",
            "birth_date": "01/04/1952",
            "created_at": "2015-07-01T03:05:26.494Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Pitrola",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "N\u00e9stor",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/nestor_pitrola.png",
            "name": "N\u00e9stor Pitrola",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: no ocupa cargos p\u00fablicos",
            "updated_at": "2015-07-24T23:33:03.828Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "nestor-pitrola"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Nacido en C\u00f3rdoba. En la Universidad Nacional de C\u00f3rdoba integr\u00f3 el centro de estudiantes de la Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades. En 2006 se traslad\u00f3 a Mendoza para construir el Partido de los Trabajadores Socialistas (PTS) en esa provincia. Ingres\u00f3 a la Universidad Nacional de Cuyo, donde estudi\u00f3 Sociolog\u00eda.\r\nEn las elecciones nacionales de 2013, fue elegido Diputado nacional. Propuso que el salario de los diputados se igualara al de los docentes, donando la mayor parte de su dieta de legislador y destin\u00e1ndola mayormente a fondos de huelga. En 2015 compiti\u00f3 por la intendencia de Mendoza, obteniendo el segundo lugar. Actualmente es Diputado Nacional por Mendoza.",
            "birth_date": "06/02/1980",
            "created_at": "2015-06-30T23:06:16.668Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Del Ca\u00f1o",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Nicol\u00e1s",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/nicolas-del-cano.png",
            "name": "Nicolas Del Ca\u00f1o",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Diputado de la Naci\u00f3n por la provincia de Mendoza",
            "updated_at": "2015-07-24T18:18:33.000Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "nicolas-del-cano"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 en la ciudad de C\u00f3rdoba el 20 de febrero de 1960. Estudi\u00f3 abogac\u00eda en la Universidad Nacional de C\u00f3rdoba; se cas\u00f3 y tuvo dos hijos. Trabaj\u00f3 en ARCOR SA 17 a\u00f1os desempe\u00f1ando funciones variadas (administraci\u00f3n, tesorer\u00eda, comercio exterior, recursos humanos). Adem\u00e1s, fue co fundador del partido Recrear Para el Crecimiento orden Nacional y fue Legislador de la provincia de C\u00f3rdoba por el PRO en el  per\u00edodo 2007/2011.",
            "birth_date": "20/02/1960",
            "created_at": "2015-07-23T17:02:03.251Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Albarrac\u00edn",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Ra\u00fal",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/raul_albarracin.png",
            "name": "Ra\u00fal Albarrac\u00edn",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Abogado, Socio del estudio jur\u00eddico \"Albarrac\u00edn\"",
            "updated_at": "2015-07-27T01:48:30.619Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "raul-albarracin-20021960"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "Argentino",
            "biography": "Naci\u00f3 en EEUU, en la localidad de Kansas City. Es hijo del militar y ex-gobernador de Tucum\u00e1n Antonio Domingo Bussi, condenado por delitos de lesa humanidad. Ricardo Bussi se recibi\u00f3 de abogado en la Universidad de Belgrano de la ciudad de Buenos Aires y ejerci\u00f3 hasta 1997. Es divorciado, tiene 3 hermanos y es padre de 3 hijos. En 1997 Ricardo Bussi obtiene una banca como Diputado Nacional, que renueva en el 2001. En 2003 fue electo Senador Nacional por la provincia de Tucum\u00e1n, pero renunci\u00f3 al poco tiempo cuando su padre fue detenido: Desde entonces se radic\u00f3 en Tucum\u00e1n para recorrer la provincia. En 2007 fue elegido Legislador Provincial y reelecto en 2011, cargo que desempe\u00f1a actualmente.",
            "birth_date": "24/04/1964",
            "created_at": "2015-07-16T15:39:23.193Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Bussi",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Ricardo",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/ricardo_bussi.png",
            "name": "Ricardo Bussi",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Diputado provincial de Tucum\u00e1n",
            "updated_at": "2015-07-24T19:22:45.496Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "ricardo-bussi-24041964"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-09T02:44:25.173Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Roberto",
            "gender": "",
            "given_name": "Basualdo",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/roberto_basualdo.png",
            "name": "Roberto Basualdo",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T02:05:49.861Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "roberto-basualdo"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-09T02:44:42.630Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Ruperto",
            "gender": "",
            "given_name": "Godoy",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/ruperto_godoy.png",
            "name": "Ruperto Godoy",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T02:07:31.509Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "ruperto-godoy"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "Tom\u00e1s",
            "biography": "Naci\u00f3 en San Mart\u00edn, Buenos Aires. Es Abogado. Est\u00e1 casado y tiene dos hijos con Malena Galmarini.\r\nEn la funci\u00f3n p\u00fablica ocup\u00f3 cargos como Diputado de la Provincia de Buenos Aires. Fue Director ejecutivo de la ANSES durante el Gobierno de N\u00e9stor Kirchner. Fue elegido intendente de Tigre en 2007. Tras la crisis del campo, en 2008 asumi\u00f3 como Jefe de Gabinete del Gobierno de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner. En 2001 fue reelegido como Intendente de Tigre. En 2013 fue electo Diputado Nacional por la Provincia de Buenos Aires, cargo que ocupa actualmente.",
            "birth_date": "28/04/1972",
            "created_at": "2015-06-30T23:03:28.494Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Massa",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "Sergio",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/sergio-massa.png",
            "name": "Sergio Massa",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "Cargo actual: Diputado de la Naci\u00f3n por la provincia de Buenos Aires",
            "updated_at": "2015-07-27T00:26:39.232Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "sergio-massa-2"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "",
            "birth_date": "",
            "created_at": "2015-07-09T02:45:03.349Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Sergio",
            "gender": "",
            "given_name": "U\u00f1ac",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/sergio_unac.png",
            "name": "Sergio U\u00f1ac",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-24T02:09:46.658Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "sergio-unac"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "",
            "biography": "Naci\u00f3 y vive en la localidad de Lan\u00fas, provincia de Buenos Aires. Termin\u00f3 sus estudios de Maestro Normal en 1965. Fue uno de los fundadores de ANUSATE, la organizaci\u00f3n que recuper\u00f3 la conducci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n de Trabajadores del Estado durante la dictadura. Tambi\u00e9n fue uno de los pilares de la creaci\u00f3n de la Central de Trabajadores Argentinos (CTA) en la que comparte la conducci\u00f3n del ala oficialista. Particip\u00f3 activamente de la fundaci\u00f3n del Frente Nacional contra la Pobreza (FRENAPO). Actualmente es Consejero Superior de Universidad Nacional de Lan\u00fas (UNLa). En 2011 fue electo diputado nacional por el Partido Unidad Popular, cargo que ocupa actualmente.",
            "birth_date": "29/09/1948",
            "created_at": "2015-07-11T20:44:53.304Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "De Gennaro",
            "gender": "Masculino",
            "given_name": "V\u00edctor ",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/de-gennaro.png",
            "name": "V\u00edctor De Gennaro",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-28T01:51:07.163Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "victor-de-gennaro"
    },
    {
        "fields": {
            "additional_name": "Ana",
            "biography": "Naci\u00f3 en la localidad de Firmat, Provincia de Santa Fe. Obtuvo el t\u00edtulo de Licenciada en Enfermer\u00eda por la Universidad Nacional de Rosario, trabaja como enfermera de terapia intensiva en la Unidad Coronaria del Hospital Italiano. Comenz\u00f3 su militancia en el movimiento estudiantil. Fue fundadora y primera presidente, en 1973, del Centro de Estudiantes de Enfermer\u00eda de la Facultad de Medicina de la Universidad Nacional de Rosario. Tras el inicio de la dictadura, en 1977 tuvo que exiliarse en Colombia. En el 2000 fue electa legisladora por el frente Izquierda Unida de la Ciudad de Buenos Aires y reelecta en 2003. Un a\u00f1o despu\u00e9s de su reelecci\u00f3n renunci\u00f3 a su cargo para que otro compa\u00f1ero de f\u00f3rmula pudiera participar de la legislatura.\r\nActualmente tambi\u00e9n se presenta como candidata a Vicepresidenta en la f\u00f3rmula del MST \u2013 Nueva Izquierda.",
            "birth_date": "12/04/1954",
            "created_at": "2015-07-13T23:04:53.501Z",
            "death_date": "",
            "email": "",
            "end_date": "",
            "family_name": "Ripoll",
            "gender": "Femenino",
            "given_name": "VIlma",
            "honorific_prefix": "",
            "honorific_suffix": "",
            "image": "http://elecciones2015.yoquierosaber.org/static/img/candidatos/vilma_ripoll.png",
            "name": "Vilma Ripoll",
            "national_identity": "",
            "patronymic_name": "",
            "sort_name": "",
            "start_date": "",
            "summary": "",
            "updated_at": "2015-07-27T01:53:08.504Z"
        },
        "model": "popolo.person",
        "pk": "vilma-ripoll"
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-04T15:35:20.083Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "daniel-scioli-2",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-04T15:35:20.137Z",
            "value": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10152374_10152581245773787_1079208260254897631_n.png?oh=b10a2c586c149dcc27d4257ad91c9939&oe=56031DE5&__gda__=1443168499_42404d4ac549022ae6fe5cd8cfbc333a"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 1
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:04:54.214Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "daniel-scioli-2",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:04:54.403Z",
            "value": "http://www.danielscioli.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 2
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:04:54.216Z",
            "end_date": null,
            "label": "danielscioli",
            "note": "",
            "object_id": "daniel-scioli-2",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-13T21:57:24.980Z",
            "value": "https://twitter.com/danielscioli?lang=es"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 3
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:08:01.363Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "adolfo-rodriguez-saa",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:08:01.525Z",
            "value": "https://www.facebook.com/adolforsaa"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 4
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:08:01.365Z",
            "end_date": null,
            "label": "adolfors2015",
            "note": "",
            "object_id": "adolfo-rodriguez-saa",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T20:20:19.526Z",
            "value": "https://twitter.com/adolfors2015"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 5
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:08:01.368Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "adolfo-rodriguez-saa",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:08:01.526Z",
            "value": "http://www.adolforodriguezsaa.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 6
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:10:27.323Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "elisa-carrio",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:10:27.485Z",
            "value": "https://www.facebook.com/Elisa.Lilita.Carrio"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 7
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:10:27.325Z",
            "end_date": null,
            "label": "elisacarrio",
            "note": "",
            "object_id": "elisa-carrio",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T21:17:13.791Z",
            "value": "https://twitter.com/elisacarrio?lang=es"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 8
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:10:27.328Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "elisa-carrio",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-14T14:30:12.738Z",
            "value": "http://www.elisacarrio.com.ar"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 9
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:15:20.473Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "jose-manuel-de-la-sota",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:15:20.634Z",
            "value": "https://www.facebook.com/DelaSotaOk"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 10
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:15:20.476Z",
            "end_date": null,
            "label": "delasotaok",
            "note": "",
            "object_id": "jose-manuel-de-la-sota",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-13T21:26:24.427Z",
            "value": "https://www.twitter.com/delasotaok"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 11
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:15:20.479Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "jose-manuel-de-la-sota",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-14T14:11:03.198Z",
            "value": "http://www.elhombre.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 12
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:17:28.765Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "margarita-stolbizer",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:17:28.959Z",
            "value": "https://www.facebook.com/Stolbizer"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 13
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:17:28.768Z",
            "end_date": null,
            "label": "Stolbizer",
            "note": "",
            "object_id": "margarita-stolbizer",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-13T22:03:19.664Z",
            "value": "https://twitter.com/Stolbizer?lang=es"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 14
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:17:28.771Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "margarita-stolbizer",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:17:28.960Z",
            "value": "http://margaritastolbizer.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 15
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:20:38.719Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "nicolas-del-cano",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:20:38.906Z",
            "value": "https://www.facebook.com/NicolasDelCano.PTS"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 16
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:20:38.722Z",
            "end_date": null,
            "label": "NicolasdelCano",
            "note": "",
            "object_id": "nicolas-del-cano",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T20:32:55.445Z",
            "value": "https://twitter.com/NicolasdelCano?lang=es"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 17
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:20:38.726Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web del partido",
            "note": "",
            "object_id": "nicolas-del-cano",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:20:38.908Z",
            "value": "http://www.pts.org.ar/Nicolas-del-Cano"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 18
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:25:45.416Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "mauricio-macri",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:25:45.587Z",
            "value": "https://www.facebook.com/mauriciomacri"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 19
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:25:45.419Z",
            "end_date": null,
            "label": "mauriciomacri",
            "note": "",
            "object_id": "mauricio-macri",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-13T21:52:07.407Z",
            "value": "https://twitter.com/mauriciomacri?lang=es"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 20
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:25:45.422Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "mauricio-macri",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:25:45.588Z",
            "value": "http://mauriciomacri.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 21
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:27:22.495Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "sergio-massa-2",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:27:22.651Z",
            "value": "https://www.facebook.com/SergioMassaOK"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 22
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:27:22.497Z",
            "end_date": null,
            "label": "SergioMassa",
            "note": "",
            "object_id": "sergio-massa-2",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-13T22:02:44.461Z",
            "value": "https://twitter.com/SergioMassa?lang=es"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 23
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:27:22.500Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "sergio-massa-2",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:27:22.652Z",
            "value": "http://sergio-massa.org/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 24
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:31:39.712Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "jorge-altamira",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:31:39.956Z",
            "value": "https://www.facebook.com/jorge.altamira.ok"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 25
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:31:39.715Z",
            "end_date": null,
            "label": "altamirajorge",
            "note": "",
            "object_id": "jorge-altamira",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-13T21:25:13.772Z",
            "value": "https://twitter.com/altamirajorge?lang=es"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 26
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:31:39.718Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "jorge-altamira",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:31:39.957Z",
            "value": "http://www.altamiraresponde.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 27
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:32:38.388Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "ernesto-sanz",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:32:38.586Z",
            "value": "https://www.facebook.com/ernestoricardosanz"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 28
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:32:38.391Z",
            "end_date": null,
            "label": "SanzErnesto",
            "note": "",
            "object_id": "ernesto-sanz",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T20:26:18.283Z",
            "value": "https://twitter.com/SanzErnesto?lang=es"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 29
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:32:38.394Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "ernesto-sanz",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-14T14:14:17.902Z",
            "value": "http://ernestosanz.org.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 30
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:35:01.339Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "alejandro-bodart-2121963",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:35:01.457Z",
            "value": "https://www.facebook.com/alejandro.bodart?fref=ts"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 31
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:35:01.343Z",
            "end_date": null,
            "label": "Ale_Bodart",
            "note": "",
            "object_id": "alejandro-bodart-2121963",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T14:45:26.131Z",
            "value": "https://twitter.com/Ale_Bodart?lang=es"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 32
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:35:01.346Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "alejandro-bodart-2121963",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:35:01.458Z",
            "value": "http://alejandrobodart.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 33
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:36:43.955Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "anibal-fernandez",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:36:44.152Z",
            "value": "https://www.facebook.com/anibalfernandezpaginaoficial"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 34
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:36:43.958Z",
            "end_date": null,
            "label": "FernandezAnibal",
            "note": "",
            "object_id": "anibal-fernandez",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T22:02:51.803Z",
            "value": "https://twitter.com/FernandezAnibal"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 35
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:36:43.961Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "anibal-fernandez",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:36:44.153Z",
            "value": "http://www.anibalfernandez.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 36
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:37:53.711Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "julian-dominguez",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:37:53.952Z",
            "value": "https://www.facebook.com/dominguezjul"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 37
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:37:53.714Z",
            "end_date": null,
            "label": "DominguezJul",
            "note": "",
            "object_id": "julian-dominguez",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-20T13:34:08.291Z",
            "value": "https://twitter.com/DominguezJul"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 38
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:37:53.716Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "julian-dominguez",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:37:53.953Z",
            "value": "http://juliandominguez.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 39
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:39:01.017Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "maria-eugenia-vidal",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:39:01.314Z",
            "value": "https://www.facebook.com/meugeniavidal"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 40
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:39:01.020Z",
            "end_date": null,
            "label": "mariuvidal",
            "note": "",
            "object_id": "maria-eugenia-vidal",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T22:42:23.532Z",
            "value": "https://twitter.com/mariuvidal"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 41
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:39:01.023Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "maria-eugenia-vidal",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:39:01.316Z",
            "value": "http://www.mariaeugeniavidal.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 42
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:40:27.398Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "jaime-linares",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:40:27.574Z",
            "value": "https://www.facebook.com/jaime.linares.56"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 43
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:40:27.400Z",
            "end_date": null,
            "label": "LinaresJaime",
            "note": "",
            "object_id": "jaime-linares",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-20T14:22:07.692Z",
            "value": "https://twitter.com/LinaresJaime"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 44
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-11T20:40:27.403Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "jaime-linares",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-11T20:40:27.575Z",
            "value": "http://www.jaimelinares.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 45
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T19:30:24.433Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "alfredo-de-angeli",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T19:30:24.741Z",
            "value": "https://es-la.facebook.com/alfredodeangeli"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 46
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T19:30:24.435Z",
            "end_date": null,
            "label": "Twitter oficial",
            "note": "",
            "object_id": "alfredo-de-angeli",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T19:30:24.742Z",
            "value": "https://twitter.com/alfredodeangeli"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 47
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "EMAIL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T19:30:24.438Z",
            "end_date": null,
            "label": "E-Mail Senado",
            "note": "",
            "object_id": "alfredo-de-angeli",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T19:30:24.742Z",
            "value": "alfredo.deangeli@senado.gov.ar"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 48
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T19:30:24.441Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio Web",
            "note": "",
            "object_id": "alfredo-de-angeli",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T19:30:24.743Z",
            "value": "http://senadordeangeli.com/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 49
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T20:23:01.619Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "gustavo-bordet",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T20:23:01.810Z",
            "value": "https://es-es.facebook.com/gustavoebordet"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 50
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T20:23:01.622Z",
            "end_date": null,
            "label": "bordet",
            "note": "",
            "object_id": "gustavo-bordet",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-14T20:44:25.345Z",
            "value": "https://twitter.com/bordet"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 51
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T20:23:01.624Z",
            "end_date": null,
            "label": "Web Oficial",
            "note": "",
            "object_id": "gustavo-bordet",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T20:23:01.811Z",
            "value": "http://gustavobordet.com"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 52
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T20:28:50.101Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "lisandro-viale",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T20:28:50.322Z",
            "value": "https://www.facebook.com/viale.lisandro"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 53
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T20:28:50.104Z",
            "end_date": null,
            "label": "Web personal",
            "note": "",
            "object_id": "lisandro-viale",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T20:28:50.323Z",
            "value": "http://lisandroviale.blogspot.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 54
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "EMAIL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T20:28:50.106Z",
            "end_date": null,
            "label": "E-Mail oficial",
            "note": "",
            "object_id": "lisandro-viale",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T20:28:50.324Z",
            "value": "diplisandroviale@hcder.gov.ar"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 55
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T20:45:40.189Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "gabriel-geist",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T20:45:40.413Z",
            "value": "https://www.facebook.com/mst.entrerios"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 56
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T20:45:40.192Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio oficial Nacional",
            "note": "",
            "object_id": "gabriel-geist",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T20:45:40.413Z",
            "value": "http://mst.org.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 57
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "EMAIL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T20:45:40.194Z",
            "end_date": null,
            "label": "E-mail personal",
            "note": "",
            "object_id": "gabriel-geist",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T20:45:40.414Z",
            "value": "gabrielgeist@yahoo.com"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 58
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T21:00:21.036Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "adrian-fuertes-29091970",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T21:00:21.230Z",
            "value": "https://www.facebook.com/adrianfederico.fuertes.9"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 59
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T21:00:21.040Z",
            "end_date": null,
            "label": "Twitter personal",
            "note": "",
            "object_id": "adrian-fuertes-29091970",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T21:00:21.230Z",
            "value": "https://twitter.com/AdrianFuertes1"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 60
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-12T21:00:21.044Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "adrian-fuertes-29091970",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-12T21:00:21.231Z",
            "value": "http://adrianfuertes.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 61
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-13T22:53:58.017Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "jorge-ceballos",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-13T22:53:58.272Z",
            "value": "https://www.facebook.com/pages/Jorge-Ceballos/96434474407?fref=ts"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 62
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-13T22:53:58.020Z",
            "end_date": null,
            "label": "JRCeballos",
            "note": "",
            "object_id": "jorge-ceballos",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-21T18:57:46.281Z",
            "value": "https://twitter.com/JRCeballos"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 63
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-13T22:53:58.023Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "jorge-ceballos",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-13T22:53:58.274Z",
            "value": "http://jorgeceballos.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 64
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-14T14:09:28.501Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "victor-de-gennaro",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-14T14:09:28.667Z",
            "value": "https://www.facebook.com/victordegennaropresidente"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 65
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-14T14:09:28.504Z",
            "end_date": null,
            "label": "victordegennaro",
            "note": "",
            "object_id": "victor-de-gennaro",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T20:37:27.471Z",
            "value": "https://twitter.com/victordegennaro"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 66
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-14T14:09:28.507Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "victor-de-gennaro",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-14T14:09:28.669Z",
            "value": "http://victordegennaro.org.ar"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 67
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-14T15:00:30.857Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "mariana-castaneda",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-14T15:00:31.031Z",
            "value": "https://www.facebook.com/ManuAlaLegislaturaCABA"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 68
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-14T15:00:30.860Z",
            "end_date": null,
            "label": "ManuelaC22",
            "note": "",
            "object_id": "mariana-castaneda",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T14:56:15.099Z",
            "value": "https://twitter.com/ManuelaC22"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 69
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-14T15:00:30.863Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "mariana-castaneda",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-14T15:00:31.032Z",
            "value": "https://www.facebook.com/manuela.castaneira?fref=ts"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 70
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-15T22:28:45.247Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina oficial de Facebook",
            "note": "",
            "object_id": "juan-manzur",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T22:28:45.421Z",
            "value": "https://www.facebook.com/JuanManzurOficial"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 71
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-15T22:28:45.249Z",
            "end_date": null,
            "label": "juanmanzurok",
            "note": "",
            "object_id": "juan-manzur",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T22:28:45.422Z",
            "value": "https://twitter.com/juanmanzurok"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 72
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-15T22:28:45.252Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "juan-manzur",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T22:28:45.423Z",
            "value": "http://www.juanmanzur.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 73
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-15T22:49:07.913Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio oficial de Facebook",
            "note": "",
            "object_id": "mario-koltan",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T22:49:08.191Z",
            "value": "https://www.facebook.com/mariokoltanoficial"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 74
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-15T22:49:07.916Z",
            "end_date": null,
            "label": "KoltanMario",
            "note": "",
            "object_id": "mario-koltan",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T22:49:08.191Z",
            "value": "http://twitter.com/KoltanMario"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 75
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-15T22:49:07.919Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "mario-koltan",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T22:49:08.192Z",
            "value": "mariokoltan.com.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 76
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-15T23:05:39.806Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio oficial de Facebook",
            "note": "",
            "object_id": "jose-cano-15071965",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T23:05:39.934Z",
            "value": "https://www.facebook.com/JoseCanoPaginaOficial"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 77
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-15T23:05:39.809Z",
            "end_date": null,
            "label": "JCanoOk",
            "note": "",
            "object_id": "jose-cano-15071965",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T23:05:39.934Z",
            "value": "https://twitter.com/JCanoOk"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 78
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-15T23:05:39.812Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "jose-cano-15071965",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-15T23:05:39.935Z",
            "value": "http://www.josecanogobernador.com/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 79
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-16T15:26:42.777Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio personal de Facebook",
            "note": "",
            "object_id": "gumersindo",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T15:26:42.986Z",
            "value": "https://www.facebook.com/gumersindo.parajon"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 80
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-16T15:26:42.780Z",
            "end_date": null,
            "label": "menchoparajon",
            "note": "",
            "object_id": "gumersindo",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T15:26:42.987Z",
            "value": "https://twitter.com/menchoparajon"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 81
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-16T15:26:42.783Z",
            "end_date": null,
            "label": "",
            "note": "",
            "object_id": "gumersindo",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T15:26:42.988Z",
            "value": "www.facebook.com/gumersindo.parajon"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 82
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-16T15:39:23.231Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio personal de Facebook",
            "note": "",
            "object_id": "ricardo-bussi-24041964",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T15:39:23.362Z",
            "value": "https://www.facebook.com/ricardo.bussi.1 "
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 83
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-16T15:39:23.236Z",
            "end_date": null,
            "label": "ricardobussi",
            "note": "",
            "object_id": "ricardo-bussi-24041964",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T15:39:23.362Z",
            "value": "https://twitter.com/ricardobussi"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 84
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-16T15:39:23.241Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "ricardo-bussi-24041964",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-16T15:39:23.363Z",
            "value": "http://www.fuerzarepublicana.com/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 85
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T14:45:57.311Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio personal de Facebook",
            "note": "",
            "object_id": "daniel-blanco",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T14:45:57.508Z",
            "value": "https://www.facebook.com/daniel.blanco.311"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 86
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T14:45:57.314Z",
            "end_date": null,
            "label": "danielblancopo",
            "note": "",
            "object_id": "daniel-blanco",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T14:45:57.509Z",
            "value": "https://twitter.com/danielblancopo"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 87
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T14:45:57.316Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web del Partido Obrero",
            "note": "",
            "object_id": "daniel-blanco",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T14:45:57.509Z",
            "value": "http://partidoobrero-tucuman.blogspot.com.ar"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 88
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T20:40:57.068Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "nestor-pitrola",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T21:21:30.925Z",
            "value": "https://www.facebook.com/pages/N%C3%A9stor-Pitrola/159353024159157"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 89
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T20:40:57.071Z",
            "end_date": null,
            "label": "nestorpitrola",
            "note": "",
            "object_id": "nestor-pitrola",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T20:40:57.272Z",
            "value": " https://twitter.com/nestorpitrola"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 90
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T20:40:57.074Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web del Partido Obrero",
            "note": "",
            "object_id": "nestor-pitrola",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T20:40:57.273Z",
            "value": "www.po.org.ar"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 91
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T21:47:24.854Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "manuel-bertoldi",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T21:47:24.976Z",
            "value": "https://www.facebook.com/manuel.bertoldi"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 92
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T21:47:24.857Z",
            "end_date": null,
            "label": "m_bertol",
            "note": "",
            "object_id": "manuel-bertoldi",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T21:47:24.977Z",
            "value": "https://twitter.com/m_bertol"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 93
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T21:47:24.860Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web de Patria Grande",
            "note": "",
            "object_id": "manuel-bertoldi",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T21:47:24.977Z",
            "value": "patriagrandeba.com.ar"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 94
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T22:00:59.406Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio oficial de Facebook",
            "note": "",
            "object_id": "felipe-sola",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T22:00:59.600Z",
            "value": "https://www.facebook.com/felipesola"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 95
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T22:00:59.409Z",
            "end_date": null,
            "label": "Felipe_Sola",
            "note": "",
            "object_id": "felipe-sola",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T22:00:59.600Z",
            "value": "https://twitter.com/Felipe_Sola"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 96
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T22:00:59.411Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "felipe-sola",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T22:00:59.601Z",
            "value": "http://www.felipesola.com.ar"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 97
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T22:15:54.810Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "vilma-ripoll",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T22:15:55.014Z",
            "value": "https://www.facebook.com/vilmaripoll"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 98
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T22:15:54.813Z",
            "end_date": null,
            "label": "vilma_ripoll",
            "note": "",
            "object_id": "vilma-ripoll",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T22:15:55.015Z",
            "value": "https://twitter.com/vilma_ripoll"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 99
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-17T22:15:54.815Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio web oficial",
            "note": "",
            "object_id": "vilma-ripoll",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-17T22:15:55.015Z",
            "value": "http://vilmaripoll.mst.org.ar/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 100
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-18T18:44:07.706Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "hector-antonio-heberling",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-18T18:44:07.874Z",
            "value": "https://www.facebook.com/ChinoHeberling"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 101
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-18T18:44:07.709Z",
            "end_date": null,
            "label": "chinoheberling",
            "note": "",
            "object_id": "hector-antonio-heberling",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-18T18:44:07.875Z",
            "value": "https://twitter.com/chinoheberling"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 102
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-18T18:44:07.712Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio oficial del Partido Nuevo Mas",
            "note": "",
            "object_id": "hector-antonio-heberling",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-18T18:44:07.875Z",
            "value": "https://www.mas.org.ar"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 103
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-21T18:35:17.151Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "adolfo-aguirre",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-21T18:35:17.367Z",
            "value": "https://www.facebook.com/AdolfoFitoAguirre"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 104
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-21T18:35:17.157Z",
            "end_date": null,
            "label": "Twitter personal",
            "note": "",
            "object_id": "adolfo-aguirre",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-22T23:20:27.060Z",
            "value": "https://twitter.com/fito_aguirre"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 105
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-21T18:35:17.162Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio Oficial de CTA",
            "note": "",
            "object_id": "adolfo-aguirre",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-21T18:35:17.368Z",
            "value": "http://www.ctainternacionales.org/?page_id=140"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 106
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-21T19:13:54.869Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "christian-castillo",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-21T19:13:55.090Z",
            "value": "https://www.facebook.com/ChristianCastillo.PTS"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 107
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-21T19:13:54.873Z",
            "end_date": null,
            "label": "chipicastillo",
            "note": "",
            "object_id": "christian-castillo",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-21T19:13:55.091Z",
            "value": "https://twitter.com/chipicastillo"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 108
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-21T19:13:54.876Z",
            "end_date": null,
            "label": "Sitio Oficial del PTS",
            "note": "",
            "object_id": "christian-castillo",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-21T19:13:55.092Z",
            "value": "www.pts.org.ar/Christian-Castillo"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 109
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-23T16:58:08.938Z",
            "end_date": null,
            "label": "Twitter personal",
            "note": "",
            "object_id": "mauricio-yattah-150949",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-23T16:58:09.048Z",
            "value": "https://twitter.com/mauricioyattah"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 110
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-23T16:58:08.941Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook personal",
            "note": "",
            "object_id": "mauricio-yattah-150949",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-23T16:58:09.048Z",
            "value": ": https://www.facebook.com/mauripresidente"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 111
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-23T16:58:08.943Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web personal",
            "note": "",
            "object_id": "mauricio-yattah-150949",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-23T16:58:09.049Z",
            "value": "http://www.mauriciopresidente.social/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 112
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-23T17:02:03.272Z",
            "end_date": null,
            "label": "Twitter personal",
            "note": "",
            "object_id": "raul-albarracin-20021960",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-23T17:02:03.382Z",
            "value": "https://twitter.com/Rhalbarracin"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 113
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-23T17:02:03.275Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook de inter\u00e9s",
            "note": "",
            "object_id": "raul-albarracin-20021960",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-23T17:02:03.383Z",
            "value": "https://www.facebook.com/pages/Ra%C3%BAl-Albarrac%C3%ADn/850665725022598?fref=ts"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 114
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "URL",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-23T17:02:03.277Z",
            "end_date": null,
            "label": "P\u00e1gina web del partido",
            "note": "",
            "object_id": "raul-albarracin-20021960",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-23T17:02:03.384Z",
            "value": " http://movimientodeaccionvecinal.com/"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 115
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-26T00:59:13.415Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook oficial",
            "note": "",
            "object_id": "alfredo-avelin-nollens",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-26T00:59:13.604Z",
            "value": "https://www.facebook.com/alfredo.avelinnollen"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 116
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "TWITTER",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-26T00:59:13.418Z",
            "end_date": null,
            "label": "alfredoavelin",
            "note": "",
            "object_id": "alfredo-avelin-nollens",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-26T00:59:13.605Z",
            "value": "https://twitter.com/alfredoavelin"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 117
    },
    {
        "fields": {
            "contact_type": "FACEBOOK",
            "content_type": 14,
            "created_at": "2015-07-26T00:59:13.421Z",
            "end_date": null,
            "label": "Facebook del Partido Cruzada Renovadora",
            "note": "",
            "object_id": "alfredo-avelin-nollens",
            "start_date": null,
            "updated_at": "2015-07-26T00:59:13.605Z",
            "value": "https://www.facebook.com/cruzadarenovadorasj"
        },
        "model": "popolo.contactdetail",
        "pk": 118
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMjVCNjVEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYDgAAAFVuaWRhZCBQb3B1bGFycQZVB3BhcnRpZG9xB1gOAAAARnJlbnRlIFBvcHVsYXJxCFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCVg6AAAAaHR0cDovL3ZvdGFpbnRlbGlnZW50ZS5jbC9zdGF0aWMvaW1nL2NhbmRpZGF0ZS1kZWZhdWx0LmpwZ3EKdS4="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "adolfo-aguirre"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDE4NkJGcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYFQAAAFBhcnRpZG8gSnVzdGljaWFsaXN0YXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYEgAAAENvbXByb21pc28gRmVkZXJhbHEIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWDoAAABodHRwOi8vdm90YWludGVsaWdlbnRlLmNsL3N0YXRpYy9pbWcvY2FuZGlkYXRlLWRlZmF1bHQuanBncQp1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "adolfo-rodriguez-saa"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 4,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNUZDNUVEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYEAAAAEZyZW50ZSBSZW5vdmFkb3JxBlUHcGFydGlkb3EHWCAAAABVbmlkb3MgcG9yIHVuYSBOdWV2YSBBbHRlcm5hdGl2YXEIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWAAAAAB1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "adrian-fuertes-29091970"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 5,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMjVCNjVEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "alberto-aguero"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNkFBMDM2cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYKQAAAE1vdmltaWVudG8gU29jaWFsaXN0YSBkZSBsb3MgVHJhYmFqYWRvcmVzcQZVB3BhcnRpZG9xB1gbAAAAQWxpYW56YSBNU1QtTnVldmEgSXpxdWllcmRhcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "alejandro-bodart-2121963"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 5,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNDExMDQ3cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYEgAAAENydXphZGEgUmVub3ZhZG9yYXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYAAAAAFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCFgAAAAAdS4="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "alfredo-avelin-nollens"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 4,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRkZGMTU1cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYGwAAAFByb3B1ZXN0YSBSZXB1YmxpY2FuYSAoUFJPKXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYFgAAAFVuacOzbiBQb3IgRW50cmUgUsOtb3NxCFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCVgAAAAAdS4="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "alfredo-de-angeli"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDA2OEI0cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYFQAAAFBhcnRpZG8gSnVzdGljaWFsaXN0YXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYFwAAAEZyZW50ZSBwYXJhIGxhIFZpY3RvcmlhcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYOgAAAGh0dHA6Ly92b3RhaW50ZWxpZ2VudGUuY2wvc3RhdGljL2ltZy9jYW5kaWRhdGUtZGVmYXVsdC5qcGdxCnUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "anibal-fernandez"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 5,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRTY0QTE5cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "benjamin-kuchen"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjOTkwMDBEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYJwAAAFBhcnRpZG8gZGUgbG9zIFRyYWJhamFkb3JlcyBTb2NpYWxpc3Rhc3EGVQdwYXJ0aWRvcQdYLwAAAEZyZW50ZSBkZSBJenF1aWVyZGEgeSBkZSBsb3MgVHJhYmFqYWRvcmVzIChGSVQpcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYOgAAAGh0dHA6Ly92b3RhaW50ZWxpZ2VudGUuY2wvc3RhdGljL2ltZy9jYW5kaWRhdGUtZGVmYXVsdC5qcGdxCnUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "christian-castillo"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 3,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjQ0MwMDExcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "daniel-blanco"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDA2OEI0cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYFQAAAFBhcnRpZG8gSnVzdGljaWFsaXN0YXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYFwAAAEZyZW50ZSBwYXJhIGxhIFZpY3RvcmlhcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYOgAAAGh0dHA6Ly92b3RhaW50ZWxpZ2VudGUuY2wvc3RhdGljL2ltZy9jYW5kaWRhdGUtZGVmYXVsdC5qcGdxCnUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "daniel-scioli-2"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNUZDNUVEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYFQAAAFBhcnRpZG8gSnVzdGljaWFsaXN0YXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYEgAAAENvbXByb21pc28gRmVkZXJhbHEIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWDoAAABodHRwOi8vdm90YWludGVsaWdlbnRlLmNsL3N0YXRpYy9pbWcvY2FuZGlkYXRlLWRlZmF1bHQuanBncQp1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "eduardo-donofrio"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRDgwMDdFcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYFgAAAENvYWxpY2nDs24gQ8OtdmljYSBBUklxBlUHcGFydGlkb3EHWAkAAABDYW1iaWVtb3NxCFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCVg6AAAAaHR0cDovL3ZvdGFpbnRlbGlnZW50ZS5jbC9zdGF0aWMvaW1nL2NhbmRpZGF0ZS1kZWZhdWx0LmpwZ3EKdS4="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "elisa-carrio"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRjQ0MzM2cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYFgAAAFVuacOzbiBDw612aWNhIFJhZGljYWxxBlUHcGFydGlkb3EHWAkAAABDYW1iaWVtb3NxCFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCVg6AAAAaHR0cDovL3ZvdGFpbnRlbGlnZW50ZS5jbC9zdGF0aWMvaW1nL2NhbmRpZGF0ZS1kZWZhdWx0LmpwZ3EKdS4="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "ernesto-sanz"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDE4NkJGcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYEAAAAEZyZW50ZSBSZW5vdmFkb3JxBlUHcGFydGlkb3EHWCAAAABVbmlkb3MgcG9yIHVuYSBOdWV2YSBBbHRlcm5hdGl2YXEIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWDoAAABodHRwOi8vdm90YWludGVsaWdlbnRlLmNsL3N0YXRpYy9pbWcvY2FuZGlkYXRlLWRlZmF1bHQuanBncQp1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "felipe-sola"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 4,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNkFBMDM2cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYNQAAAE1vdmltaWVudG8gU29jaWFsaXN0YSBkZSBsb3MgVHJhYmFqYWRvcmVzIEVudHJlIFLDrW9zcQZVB3BhcnRpZG9xB1gPAAAASXpxdWllcmRhIFVuaWRhcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "gabriel-geist"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 3,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjOTkwMDBEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "gumersindo"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 4,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDA2OEI0cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYFQAAAFBhcnRpZG8gSnVzdGljaWFsaXN0YXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYFwAAAEZyZW50ZSBwYXJhIGxhIFZpY3RvcmlhcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "gustavo-bordet"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjQzgxQjM3cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYCQAAAE51ZXZvIE1BU3EGVQdwYXJ0aWRvcQdYAAAAAFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCFhIAAAAaHR0cDovL2VsZWNjaW9uZXMyMDE1LnlvcXVpZXJvc2FiZXIub3JnL3N0YXRpYy9pbWcvY2FuZGlkYXRlLWRlZmF1bHQuanBncQl1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "hector-antonio-heberling"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRTY0QTE5cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYLAAAAEdlbmVyYWNpw7NuIHBhcmEgdW4gRW5jdWVudHJvIE5hY2lvbmFsIChHRU4pcQZVB3BhcnRpZG9xB1gMAAAAUHJvZ3Jlc2lzdGFzcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYOgAAAGh0dHA6Ly92b3RhaW50ZWxpZ2VudGUuY2wvc3RhdGljL2ltZy9jYW5kaWRhdGUtZGVmYXVsdC5qcGdxCnUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "jaime-linares"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjQ0MwMDExcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYDgAAAFBhcnRpZG8gT2JyZXJvcQZVB3BhcnRpZG9xB1gvAAAARnJlbnRlIGRlIEl6cXVpZXJkYSB5IGRlIGxvcyBUcmFiYWphZG9yZXMgKEZJVClxCFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCVgAAAAAdS4="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "jorge-altamira"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRDgwMDdFcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYDgAAAExpYnJlcyBkZWwgU3VycQZVB3BhcnRpZG9xB1gMAAAAUHJvZ3Jlc2lzdGFzcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYOgAAAGh0dHA6Ly92b3RhaW50ZWxpZ2VudGUuY2wvc3RhdGljL2ltZy9jYW5kaWRhdGUtZGVmYXVsdC5qcGdxCnUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "jorge-ceballos"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 3,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRjQ0MzM2cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "jose-cano-15071965"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNDExMDQ3cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYHAAAAFBhcnRpZG8gRGVtw7NjcmF0YSBDcmlzdGlhbm9xBlUHcGFydGlkb3EHWCAAAABVbmlkb3MgcG9yIHVuYSBOdWV2YSBBbHRlcm5hdGl2YXEIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWAAAAAB1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "jose-manuel-de-la-sota"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 3,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDA2OEI0cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "juan-manzur"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDA2OEI0cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYFQAAAFBhcnRpZG8gSnVzdGljaWFsaXN0YXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYFwAAAEZyZW50ZSBwYXJhIGxhIFZpY3RvcmlhcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYOgAAAGh0dHA6Ly92b3RhaW50ZWxpZ2VudGUuY2wvc3RhdGljL2ltZy9jYW5kaWRhdGUtZGVmYXVsdC5qcGdxCnUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "julian-dominguez"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 4,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRTY0QTE5cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYEgAAAFBhcnRpZG8gU29jaWFsaXN0YXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYHwAAAEFsdGVybmF0aXZhIFByb2dyZXNpc3RhIFBvcHVsYXJxCFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCVgAAAAAdS4="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "lisandro-viale"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNDExMDQ3cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYGAAAAE1vdmltaWVudG8gUGF0cmlhIEdyYW5kZXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYDQAAAFBhdHJpYSBHcmFuZGVxCFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCVhIAAAAaHR0cDovL2VsZWNjaW9uZXMyMDE1LnlvcXVpZXJvc2FiZXIub3JnL3N0YXRpYy9pbWcvY2FuZGlkYXRlLWRlZmF1bHQuanBncQp1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "manuel-bertoldi"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRTY0QTE5cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYLAAAAEdlbmVyYWNpw7NuIHBhcmEgdW4gRW5jdWVudHJvIE5hY2lvbmFsIChHRU4pcQZVB3BhcnRpZG9xB1gMAAAAUHJvZ3Jlc2lzdGFzcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "margarita-stolbizer"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRkZGMTU1cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYGwAAAFByb3B1ZXN0YSBSZXB1YmxpY2FuYSAoUFJPKXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYCQAAAENhbWJpZW1vc3EIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWDoAAABodHRwOi8vdm90YWludGVsaWdlbnRlLmNsL3N0YXRpYy9pbWcvY2FuZGlkYXRlLWRlZmF1bHQuanBncQp1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "maria-eugenia-vidal"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjQzgxQjM3cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYHgAAAE1vdmltaWVudG8gYWwgU29jaWFsaXNtbyAoTUFTKXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYAwAAAE1BU3EIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWAAAAAB1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "mariana-castaneda"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 3,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDA2OEI0cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "mario-koltan"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 5,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRkZGMTU1cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "martin-tucurman"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 5,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNkFBMDM2cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "mary-garrido"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRkZGMTU1cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYGwAAAFByb3B1ZXN0YSBSZXB1YmxpY2FuYSAoUFJPKXEGVQdwYXJ0aWRvcQdYCQAAAENhbWJpZW1vc3EIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWAAAAAB1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "mauricio-macri"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjRkZEQjAxcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYDwAAAFBhcnRpZG8gUG9wdWxhcnEGVQdwYXJ0aWRvcQdYHAAAAE1vdmltaWVudG8gU29saWRhcmlvIFBvcHVsYXJxCFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCVgAAAAAdS4="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "mauricio-yattah-150949"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjQ0MwMDExcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYDgAAAFBhcnRpZG8gT2JyZXJvcQZVB3BhcnRpZG9xB1gvAAAARnJlbnRlIGRlIEl6cXVpZXJkYSB5IGRlIGxvcyBUcmFiYWphZG9yZXMgKEZJVClxCFUOcG9ydHJhaXRfcGhvdG9xCVgAAAAAdS4="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "nestor-pitrola"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjOTkwMDBEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYJwAAAFBhcnRpZG8gZGUgbG9zIFRyYWJhamFkb3JlcyBTb2NpYWxpc3Rhc3EGVQdwYXJ0aWRvcQdYLwAAAEZyZW50ZSBkZSBJenF1aWVyZGEgeSBkZSBsb3MgVHJhYmFqYWRvcmVzIChGSVQpcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "nicolas-del-cano"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjODBCQzRBcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYHQAAAE1vdmltaWVudG8gZGUgQWNjacOzbiBWZWNpbmFscQZVB3BhcnRpZG9xB1gSAAAAQ29tcHJvbWlzbyBWZWNpbmFscQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYHQAAAE1vdmltaWVudG8gZGUgQWNjacOzbiBWZWNpbmFscQp1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "raul-albarracin-20021960"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 3,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDE4NkJGcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "ricardo-bussi-24041964"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 5,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNUZDNUVEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "roberto-basualdo"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 5,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDA2OEI0cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "ruperto-godoy"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjNUZDNUVEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYEAAAAEZyZW50ZSBSZW5vdmFkb3JxBlUHcGFydGlkb3EHWCAAAABVbmlkb3MgcG9yIHVuYSBOdWV2YSBBbHRlcm5hdGl2YXEIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWDoAAABodHRwOi8vdm90YWludGVsaWdlbnRlLmNsL3N0YXRpYy9pbWcvY2FuZGlkYXRlLWRlZmF1bHQuanBncQp1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "sergio-massa-2"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 5,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMDA2OEI0cQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYAAAAAFUHcGFydGlkb3EGWAAAAABVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQdYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "sergio-unac"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 1,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjMjVCNjVEcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYDgAAAFVuaWRhZCBQb3B1bGFycQZVB3BhcnRpZG9xB1gWAAAAQWxpYW56YSBGcmVudGUgUG9wdWxhcnEIVQ5wb3J0cmFpdF9waG90b3EJWAAAAAB1Lg=="
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "victor-de-gennaro"
    },
    {
        "fields": {
            "election": 2,
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjb2xvcnECWAcAAAAjZmYyNTFhcQNVDWN1c3RvbV9yaWJib25xBFgAAAAAVQpzdWJwYXJ0aWRvcQVYLwAAAE1vdmltaWVudG8gU29jaWFsaXN0YSBkZSBsb3MgVHJhYmFqYWRvcmVzIChNU1QpcQZVB3BhcnRpZG9xB1gPAAAATnVldmEgSXpxdWllcmRhcQhVDnBvcnRyYWl0X3Bob3RvcQlYAAAAAHUu"
        },
        "model": "elections.candidate",
        "pk": "vilma-ripoll"
    },
    {
        "fields": {
            "area": "argentina",
            "description": "",
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjYXJnb3ECWAoAAABQcmVzaWRlbnRlcQNVBWV4dHJhcQRYEQAAAEV4dHJhIGV4dHJhIGV4dHJhcQVVBW5pdmVscQZYCAAAAE5hY2lvbmFscQd1Lg==",
            "extra_info_content": "",
            "extra_info_title": "",
            "highlighted": true,
            "name": "Pre-candidatos a Presidente",
            "searchable": true,
            "slug": "pre-candidato-a-presidente",
            "uses_face_to_face": true,
            "uses_preguntales": true,
            "uses_questionary": true,
            "uses_ranking": true,
            "uses_soul_mate": true
        },
        "model": "elections.election",
        "pk": 1
    },
    {
        "fields": {
            "area": "argentina",
            "description": "",
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjYXJnb3ECWAoAAABHb2Jlcm5hZG9ycQNVBWV4dHJhcQRYEQAAAEV4dHJhIGV4dHJhIGV4dHJhcQVVBW5pdmVscQZYCgAAAFByb3ZpbmNpYWxxB3Uu",
            "extra_info_content": "",
            "extra_info_title": "",
            "highlighted": false,
            "name": "Pre-candidatos a Gobernador de Buenos Aires",
            "searchable": true,
            "slug": "pre-candidato-a-gobernador-de-buenos-aires",
            "uses_face_to_face": true,
            "uses_preguntales": true,
            "uses_questionary": true,
            "uses_ranking": true,
            "uses_soul_mate": true
        },
        "model": "elections.election",
        "pk": 2
    },
    {
        "fields": {
            "area": "argentina",
            "description": "",
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjYXJnb3ECWAoAAABHb2Jlcm5hZG9ycQNVBWV4dHJhcQRYEQAAAEV4dHJhIGV4dHJhIGV4dHJhcQVVBW5pdmVscQZYCgAAAFByb3ZpbmNpYWxxB3Uu",
            "extra_info_content": "",
            "extra_info_title": "",
            "highlighted": false,
            "name": "Pre-candidatos a Gobernador de Tucum\u00e1n",
            "searchable": true,
            "slug": "pre-candidato-a-gobernador-de-tucuman",
            "uses_face_to_face": true,
            "uses_preguntales": true,
            "uses_questionary": true,
            "uses_ranking": true,
            "uses_soul_mate": true
        },
        "model": "elections.election",
        "pk": 3
    },
    {
        "fields": {
            "area": "argentina",
            "description": "",
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjYXJnb3ECWAoAAABHb2Jlcm5hZG9ycQNVBWV4dHJhcQRYEQAAAEV4dHJhIGV4dHJhIGV4dHJhcQVVBW5pdmVscQZYCgAAAFByb3ZpbmNpYWxxB3Uu",
            "extra_info_content": "",
            "extra_info_title": "",
            "highlighted": false,
            "name": "Pre-candidatos a Gobernador de Entre R\u00edos",
            "searchable": true,
            "slug": "pre-candidato-a-gobernador-de-entre-rios",
            "uses_face_to_face": true,
            "uses_preguntales": true,
            "uses_questionary": true,
            "uses_ranking": true,
            "uses_soul_mate": true
        },
        "model": "elections.election",
        "pk": 4
    },
    {
        "fields": {
            "area": "argentina",
            "description": "",
            "extra_info": "gAJ9cQEoVQVjYXJnb3ECWAoAAABHb2Jlcm5hZG9ycQNVBWV4dHJhcQRYEQAAAEV4dHJhIGV4dHJhIGV4dHJhcQVVBW5pdmVscQZYCgAAAFByb3ZpbmNpYWxxB3Uu",
            "extra_info_content": "",
            "extra_info_title": "",
            "highlighted": false,
            "name": "Pre-Candidatos a Gobernador de San Juan",
            "searchable": true,
            "slug": "pre-candidato-a-gobernador-de-san-juan",
            "uses_face_to_face": true,
            "uses_preguntales": true,
            "uses_questionary": true,
            "uses_ranking": true,
            "uses_soul_mate": false
        },
        "model": "elections.election",
        "pk": 5
    }
]
